另一半心情唔好，其實有咩可以幫下佢

由佢靜下，又好似唔理佢咁
問下佢咩事，又覺得好似煩緊佢
安慰下佢，哄下佢，又唔識(唔知講咩)
你地平時會做啲咩？

佢搵我 我先講野
唔搵就唔煩佢

但佢會唔會覺得你唔理佢😂

係咪你搞到佢心情唔好先

我都唔知
但無謂係咁chur啦

唔係，係佢自己問題
如果係我問題都識哄佢，但佢自己心情唔好就唔知點令佢好啲

咁又係嘅

問一下 出到聲想靜下就比佢靜